Popo新聞發表會流程流出

首先譴責暴徒 地鐵721事件
播片
講假新聞 講個警犬比人砍
用英文再講一次
到問答環節
問既全部都係左派黨媒
一定有大公報問佢塊mon
大陸記者問機場個條友 虛假新聞
之後完
企圖完全轉移國際既視線

但係完你老母
香港記者你要保持中立完全可以接受
但你地都唔可以唔問
維園粒子彈/red]
[red]警犬佩帶警槍假扮示威者
地鐵屍殺列車
被捕人實時情況
警犬自編自導既砍人案
新聞自由 大眾知情權比政府强行奪走

一定要追住黎問 不畏强權打壓
即使話無資料答唔到 都要問到口啞 揭破
言荒 言!

香港人唔係將自己對勇武派既希望轉移你地身上 先叫你地哥哥姐姐
而係香港人相信你地既筆同嘴報道到真實而赤裸的事實比香港人 甚至國際的朋友聽

上呀大眾利君雅

自推

［文宣超新星爆炸］ 魔警阻止人道救援

好撚唔人道 係咪可以推到班撚樣上軍事法庭
Sorry P牌每日一post 有冇手足幫手開post

建議記者靜默抗議
唔駛問問題，市民有答案

推

本地記者唔問大撚把大陸記者問
唔問就on9

我驚班記者衝上去打鳩佢地咋

一係就唔出現 杯葛垃圾新聞會
但一定唔會出現

我知大家好撚嬲, 因為我地冇清算黨鐵先搞到今日咁, 但係要記得今日要去春袋報仇, 黨鐵黎緊一齊再清算！香港人加油

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

推上熱門呀

佢地會話發表會 / 簡報 唔會答多幾條問題
未作完個完整故事

再推

自己無做錯點解要對歉 係叫人地行開